尋日機場 已被滅聲

你地玩咗成日 人地一晚就收晒你皮啦

推

進步咗啦 之前示威姐會自己清理添

再貼過

再貼

721 811

我唔理

你地快啲入黎同我畫多次

啲畫好生動呀

真係好多人睇架

唔洗嬲 今日再貼過 再寫過

等你呀

呢個真
利申：從不在現場執垃圾

佢個墳都冇咗啦

今日繼續

612 721 811

1點機場見